有無人用CSL放wifi連switch解決到NAT得C/D個問題

搞不撚到永遠都係得C/D